有冇人好欣賞哥迪奧拿

2008-2009第一次做領隊，就新官上任三把火，幫巴塞改革;賣走朗拿甸奴;俾美斯踢偽9號。最終個季攞到三冠王(六冠王)，去到20 10-2011又再攞歐聯冠軍，決賽仲見到費格遜手震。

拜仁嗰三年的確係唔算成功，所以我都唔想提;直接去講曼城。

2016-2017正式上任做曼城領隊，個季都簽咗幾個有用兼年青嘅人，包括辛尼、史東斯、加比爾捷西斯;不過巴禾係失敗之作。 記得個季開季都唔錯，好似有十連勝;不過一輸咗畀熱刺之後就開始頹落嚟。嗰季球迷啲言論好尖酸刻薄:包括:「我阿婆教波都好過哥迪奧拿、 淨係識猜猜猜！都入唔到波！」但神奇在於2017-2018個季迅速調整，哥迪奧拿對症下藥，買咗三隻閘(獲加、文迪、丹尼路) 應付16-17個季兩邊閘全部都係又老又慢嘅球員(薩巴列達、沙格拿、高拿洛夫、基歷治) 結果以100分攞到英超冠軍，人總係善忘嘅;所以都睇唔到上一季嗰啲尖酸刻薄嘅言論。嚟到今季(2018-2019)，其實三月呢一刻都仲衝擊緊四冠王，已經算係一個成功嘅球季。 其實我幾睇好哥迪奧拿可以成為曼城版費格遜，製造一個皇朝。

其實我最欣賞哥迪奧拿係在於佢好堅持進攻足球嘅理念( 摩連奴好堅持自己嘅防守足球一樣)，就算有時成績唔理想都會堅持自己嘅諗法。

利伸:哥迪奧拿fans

同球員關係幾融洽除咗伊巴之外冇乜聽過佢同人不和

梅拿

喺連登讚哥迪奧拿
連登仔話洗錢贏冠軍好易啫

哥迪根本係近年最成功的領隊，改變咗好多足球界哲學，不過一定有人話要去中下游證明自己

哥狗六冠定施丹三連冠
哥狗

歐洲賽再威番次先講

一個堅持傳控進攻
一個堅持大巴

又真係冇錯 只可以請摩佬揀錯隊

洗能你認同咩on9

好想哥帥返巴塞教

起碼教巴個陣好肯用自家既青訓。。。。

而家既巴塞反而係買，

真係orz

拜仁唔計

摩佬就算啦 佢對隊隊都擺大巴就無謂講啦 而且唔識搞好更衣室關係 喺蝗轟獌都不歡而散

係幾有料

兩次歐聯冠軍

我唔覺拜仁個3年唔算成功
哥帥教到拜仁破德甲連勝記錄啵

將班霸拜仁帶到毫無能力爭歐聯 浪費2R光輝年華 咁都有得吹奏

耶耶托尼

就算係拜仁果三年佢都幫拜仁拎咗三個聯賽冠軍

唔叫做好成功但唔至於失敗掛

柏帥屌打哥狗啦

樓主小學未grad唔好怪佢

哥狗係一個小人，你地咁都唔知？

佢對戰術個種固執

6冠果年 伊度奧係到
美斯係撚打假9呀

佢同摩佬1矛1盾
應該係21世紀2大最具影響力既教練

反哥：鳩搓

教親都無限錢既大球會班霸

對皇家馬德里6-2嗰場正是

根本係垃圾

教拜仁又唔係好又唔係差咁真係計唔計都冇所謂

柏祖又贏

三年都入到四強叫做毫無能力？

幾時去中下遊證明自己？

收聲啦

到而家都仲有人話鳩搓？
佢教每一隊都有微調wor
而家隊鏝我就覺得好恐怖啦

有美斯我奶奶都識教
有咁多錢買曬d勁人已經多夠做

你樓上都仲有人話緊佢靠無限金錢啦

龍門都可以換兩次，咩人都教到啦

硬係覺得佢教嘅拜仁同希歷基斯嗰隊差好遠 冇左嗰種機動性同靈活性 但佢教巴同曼城係勁嘅

成隊都可以換幾次
摩連奴都教到

無限金錢都要識用識買先得架 獌同巴黎夠有錢 咪又係柒 富咸用成億買人都就快降班啦

佢有兩隊 不如同摩連奴一齊教
一隊傳控 一隊大巴

佢上一任太勁

拜仁嗰三年的確係唔算成功，所以我都唔想提;直接去講曼城。

摩佬都好勁
除左波圖國米其他全部唔計
On9樓主

欣賞佢低調 少口水戰

你食屎嫁？自己睇下

哥狗教完拜之後應該頓悟左
打通左任督二脈

哥迪奧拿係有料 sterling都改造到就睇得出 臨場調動又到位
最緊要唔似摩佬咁串串貢 所以作為利狗都幾服佢
不過都係個句啦 去細球會就未必成功

eto'o

史達寧同費蘭典奴世界杯嗰陣俾人屌到仆街
話佢地喺球會先識踢波
明明反哥黨話鏝班球員全部世界級自動波唔洗教

佢果套戰術要一定硬件需求,叫佢踢中下游姐係玩鳩佢,佢既定位本來就係將強隊變成頂尖強隊,帶中下遊應該搵其他定位既領隊

冇喎 帶領巴塞以外既球隊再拎歐聯先啦

On撚9 而家隊隊都無限金錢
咁點解有啲隊踢得好有啲隊踢得閪呀

費蘭典奴都係踢翻佢自己當年嗰套
有個legend教會勁好撚多

我唔準你咁話曼聯

火雲掌屌打哥狗啦

係欣賞都欣賞肥賓先啦

根本獌仲洗錢多過鏝
眾所鳩知啦

拜仁唔成功 唔想講

Both la
根本好簡單 邊個踢到好波球迷就會欣賞

有咩on9？我承認咗佢嗰三年唔成功

唔欣賞
但認同佢係有實力
將史達寧由原本向禾確特成長 扭轉去向美斯成長
加上佢傳控踢法非常精密 往往要全隊同時走啱位置先可以將個波控制腳下

因為反巴以前好憎佢
但係後尾見到佢喺拜仁曼城
係可以keep到控球理念之餘
仲可以係細節位tune好多野
就開始佩服佢

真係勁，雖然話大把錢買人，但都要班球員發揮倒/執行倒佢嘅戰術

有時對面泊大巴佢隊波都可以幾腳就送到入禁區覺得好癲

咁叫口水戰普通team talk尼喎

哥帥佢都會變，摩狗一成不變

屎波寧都教到成top10前鋒
國家隊戴帽 咁都唔值得欣賞？

睇完amazon prime 套野之後好欣賞佢

利申 猁迷

2019年只有肥賓贏過佢

佢唔係？

現今世界第一帥

本身manc 迷
哥狗一黎果時好撚憎條友
賣走左好多icon 球員
最明顯例子有用包禾取代祖赫特
同埋佢一開始唔係好想重用kun
賣dzeko等等

不過到而家隊波執執下變成咁癲
我無野好講

pktv

係
當年sterling只不過5000萬都俾佢改造到咁勁

主場輸0:4
比疤狗炒5球

好想佢再同美欺合作

利申：哥狗迷

佢果種執著真係好值得尊重
同甘美治激情對話
就算連對手完場有時都好激動
上季同redmond完場互屌
問返redmond係話哥迪奧拿當時完場捉住佢話佢知佢應該點做先會做得更好

輸波唔計

100分奪冠靠無限金錢就做到?
咁另一隊狂燒錢嘅隊起碼都應該99分攞第二啦

佢其實果陣係嬲緊，話你地咁有技術都拍大巴

班哥狗迷同小花迷真係一脈相承

一有人屌哥狗/小花廢就會沖出黎話摩連奴駛得仲多/丙朗仲廢

啲加泰dna入囇血度

利申：迷摩

係入去比人大炒出醜然後去到曼城好似好勁 結果歐聯又比利兩場雙殺屌打好勁

希望有機會，天作之合

曼聯呢？

學下雲爺爺不敗奪冠先再講啦

冇錢哥帥咪又係不外如是
拜狗就係唔榜水買人
咁咪食晒屎

當年既5千萬都唔少野 如果唔係英人sterling身價根本唔值咁高
但個陣時個個都話佢跑狗 埋門又廢
而家上埋射手榜

對兩邊既應用

好鐘意佢既傳控戰術

到依家打2個進攻中場根本冇人做到

教練嚟講我迷摩 但好欣賞瓜帥好似真係除咗Ibra就冇乜不和 人際關係處理得幾好

唔係北京電視機嗰季有撚歐聯咩

都係果句
係有限筆直既球隊都教得掂先會欣賞
例如我廠

拜仁同曼城都搞唔掂歐聯
搞掂再講啦
決賽都入唔到

愛蛇下季就會tune到阿記做英超王者

一個波圖帶到拎歐聯 一個將歐聯冠軍帶到被大炒 高下立見 講乜戰術都晒氣 成績最實際

拜仁都一大堆喇
梅拿 列貝利

一場抹殺成季努力

除左第一年輸得難睇之外
之後兩年都唔過分
對巴塞一勝一負總數輸5:3你又無視嗰三球
對馬體會輸作客入球
入得四強都唔會係弱旅啦
何必故意放大踩到佢一文不值

yaya toure
etoo

個個神帥都試過輸到好難睇啦

拎住兩隊super team決賽都入唔到
決賽一場過都當你冇運
兩回合次次都輸
好難幫佢兜喎

淘汰賽就係咁架啦 你一場輸左但前面踢得好好 唔通我就比個獎你？

如果哥帥/施丹是但一個過車教就好了

冇美斯就一次歐聯都拎唔到

講到拜仁真係咁勁 哥帥走咗咪又係冇入過決賽
不過睇死你哋又會話拜仁班人過哂高峰期

係拜柒左就唔計
淨係提成功嗰d

所以咁多年都無冠囉

其實有限budget 可以打到好成績要天時地利人和，同埋好難維持爭冠

我肯定夏沙特會更上一層樓

唔榜水買人，聯賽三連冠，歐聯4強，叫食哂屎

對面西超隊嚟㗎，講到食硬咁

總之係連登講哥帥勁
係疤有小花 又北京電視機 唔計
係拜仁 歐聯垃圾 拜超唔計
曼城 無限金錢唔計
明明人哋係德甲,英超破哂積分紀錄

伊度奧

一次都贏唔到吹到要你食硬
咁你要吹奏就緊係要佢勁架啦
佢離開巴塞咁多年一次決賽都入唔到
仲要好幾次都輸得好難睇喎

無限課金想買邊個就邊個
我打機如果係咁都輕易贏人啦

有錢都要識用

而且講乜撚無限金錢啫
你都有咁嘅成績,名氣令間球會信你
肯比你無限金錢

老實 成績好，但冇可觀性

皇銀河艦隊
psg
無限課金都咁廢

哥狗帶拜仁真係唔勁
軒帥帶勁好多
但係鏝就睇得出有進步但係拎到UCL再講
英超之前都拎過所以都無咩特別

佢接手之前果季拜仁係三冠王
果陣都叫唔勁

接手前三冠
接手後決賽都入唔到
依家拜仁廢的確唔可以入哂佢數
但唔多唔少都有關係掛

佢教拜最尾果年歐聯四強對馬體次回合狂攻好撚好睇
攻防戰黎講仲好睇過2012巴對轟

Xabi Alaba Lahm踢三中堅

以前係巴塞就真係中場鳩猜 好多垃圾時間 無可觀性
依家曼城側重係左右快翼 節奏快左 踢落好爽快wo

真係直接ko摩狗

有
個陣傳控好屈
仲夠薑掛黃絲帶

迪斯高唔係佢賣

記得第一年教曼城話贏太多想輸下，一輸就翻唔到轉頭

事實最後巴塞贏咗車路士，況且艾比度個場都紅牌，唔算完全黑哨。

當年牙路無態
然後夠膽將呢個球隊首席射手踢到後備 正選耶蘇
比番d競爭壓力牙路
之後兩季狀態同表現都屌打番耶蘇

歐聯決賽對曼都係

真係疤狗同哥迷先講得出唔算完全黑哨

當初贏完摩狗一朝得志

哥迪賣迪斯高都講得出

禾地利身浦上季都3殺哥狗啦
打聯賽穩陣但士氣波唔得呢

蓋清係賴屎 唔係食屎 唔好屈佢

你會唔會做緊高層轉去做前線證明自己啊 on9

same here

講聯賽神級 講盃實 佢隊鏝都無咩受個考驗

佢帶親都係豪門咁多資源
c單就真係勁到on9

講事實，唔關咩球迷事。

希歷基斯一樣做到
哥帥有咩咁神

事實咪就係唔靠黑哨就教咁耐得一次歐聯囉

咁富咸本身個陣容同鏝都好大分別

拜仁嗰三年的確係唔算成功，所以我都唔想提;直接去講曼城

屌帥5連>哥狗

歐聯仲勁過哥狗

有問題？？

除左疤之外咪又係無拎過歐聯

起碼攞過

其實唔止連登，好多討論區都唔讚得哥迪奧拿

衰多口

摩狗退化程度勁過雲加

Icon球員最好用一世留係隊就最好 繼續用薩巴高拉迪米啦 用乜撚獲加真高拿仔 on9logic

係 年年四強唔係比巴就係皇大炒好有能力爭冠

無錢咪又係碌柒

唔否認佢戰術素養高
但佢真係好撚好運

佢同梅拿冇嘢喎⋯⋯安76就有

伊度奧 係個節目數到哥狗癲
係咪真係哥狗fans黎
09美欺邊撚度踢假9
又完全冇提到哥狗套進攻套路每年都進化緊
同埋係將現成球員教到融合佢套野先癲
史達寧都可以教到美斯咁
哥狗同摩佬分別在於一個不斷進步 革新
一個固步自封 同時代脫節

只可以講大把領隊有錢都係67

你咪又係拎第二個講, 屌你老母廢人講廢話

有d 傻閪都淨係話摩連奴帶波圖國米拎冠軍, 之後柒足咁多年又唔計

有冇人分析到哥迪奧拿點解帶拜仁帶得咁差

第一次離開疤狗 但又想用德國佬踢疤狗個種足球
結果第一年比蝗炒到仆街
跌左一次之後學識左變 先有今日既曼城
可以話佢拎拜仁做實驗

其實佢第二年既拜仁唔係差 對疤個陣傷哂robbery
第一場作客魯營前面大部份時間疤狗都攻唔入 本身都似帶住0:0返安聯
點知紐亞心急 然後牙花發癲又遠射又扭到保定仆街輸0:2
最後想爭返個作客入球攻上去 比疤狗反擊入多球
睇返最後比數輸3:5又唔算話好似比蝗大炒咁柒
主力傷左 對面又有條友開掛 冇計喎

第三年佢隊拜仁完全體 對馬體會場攻防戰可以算得上近年最好睇之一 施蒙尼自己都驚到仆街
結局係梅拿射失十二碼輸作客入球

只可以講過佢套戰術同金錢係掛勾 缺一不可
佢第一年鏝條後防柒撚到 第二年淨係執到閘執用左一億
佢拎上手嗰陣都唔差 迪布尼 C華 阿古路 都係前朝留落黎
睇翻佢買人眼光都係一般 mahrez bravo jesus都買左成億 但都係後備

最欣賞哥迪奧那係佢將自己既足球理念實現到，執行到，加上佢係曼城又將個陣執少少，改少少。

不過佢買人就真係一般，俾佢練青訓重好

上季100分拎英超之後真心服佢

其實改左好多架
條後防升哂lv

講真係勁嘅，連250都俾佢改造到變咗第二個人咁
利申，利狗

都無領隊可以一年內拎六冠王，齊晒全部杯。佢唔成功邊個成功

60m 買馬列斯做後備
支水喉大到咁

唔關佢事d球員好廢 梅拿12碼炒又入教練事咩

公道講
我平時反開佢

大撚把無限錢一樣教到成pat屎

ok 思維佢算有d新思維
但係宇宙隊 拜仁 曼城 全部本身就係開金手指。
呢個球員買咗唔啱? 再買咋嘛

佢帶得到冇大水喉嘅長期下游球隊/升降機/次級聯賽球隊升班贏頂級聯賽我咪服囉

由佢教疤再教到鏝
可見佢不斷鑽研戰術，持續改良

睇過訪問
佢話足球不斷變化，其他隊伍都會不斷改變，而且針對性部署
所以佢會不斷檢討和改進
呢種心態好呀

咁都叫差？

如果冇北京電視機
佢成就會有幾大變化?

低能既
首先佢唔駛你服佢
再者唔試下教香港入到世界杯決賽周，我就服喇

不嬲反開佢
吊佢無限金錢果堆 睇下巴黎先啦 年年咁7
有某幾個球員踢球會踢到曉飛
一踢国家隊比人屌係負累

掉轉來諗 只係教練識用

又係無限金錢實好成績思維

你見唔到幾多金錢隊7到飛起？

冇人踩到佢一文不值
但睇唔過眼 有人吹到佢上天

其實拜仁拎聯賽冠軍係基本啦下話
聯賽冠軍都拎唔到 就比人炒左啦

淨係夠膽戴黃絲帶都已經欣賞佢啦
好似連登班盲反份人冇膽又濕鳩咩

All in一個人，有幾大水喉呀
重有賣人收返錢

金曼都叫冇水
要幾盲撐先講得出

鍾意佢踢法

當無左09年
都唔會差啦

教唔掂唔計都得? 渣住拜仁咁既陣歐聯都打到屎咁

所以我咪話咗佢係有d新思維。

都話左拜仁唔計
金曼 冇水喉射住
仲要嘈

曼城的確係大把錢
但我講呢個轉會窗
用60m 買一個馬列斯
冇再買其他
對比其他強隊算係乜
上季b cwa都係打後備
今季熟悉咗踢法都變埋主力
所以你用馬列斯做例子唔合理
一億買3閘先能夠顯出我鏝豪氣

拖舟睇下可唔可以一拼

好有花迷特色
疤狗到入曬血

不過佢而家仲有樣野未prove到
離開夢幻疤之後就冇拎過歐聯

乜原來皇家馬德里係連登仔眼中算唔上豪門同多資源

施丹教皇馬果期好似有錢賺緊

而且佢教巴塞,拜仁期 唔止單單佢自己隊波勁
連帶埋嗰個國家隊都有成績
西班牙歐國杯,世界杯冠軍
德國世界杯冠軍
影響力大到痴線

fucking disgrace
ps 低端連登真係特別多巴狗

施丹都6冠左啦學班巴狗咁計

係呀巴狗話乜就乜啦, 散步王美欺最勁喇

兩次都係對垃圾曼, 仲要有次北京電視機
報應係咩? 咪有隻巴狗cancer死囉

好多on9 仔成日話無限金錢，
自己教都勁，鍵盤戰士鳩up就叻

講真，無限金錢psg認第2 都冇人敢認第1
又唔見psg好屈？
psg之後，皇馬車仔曼聯都係無限金錢，
都唔係個個教都屈啦

施丹來果陣全城睇淡喎
3連霸d人先潛水

一個帶波圖 國米拎歐聯 所有歐洲賽決賽勝率100% 一個淨係帶隊有美斯沙維小白嘅隊拎兩次歐聯 真係唔知邊個勁d

講勁76 拖舟仲勁啦 三奪歐聯 一個帶隊入4次決賽 一個三連霸

拜仁3年都唔成功
真係唔當聯賽冠軍係冠軍

好多人結果論睇佢拎幾多冠，講真佢都征服咗幾大聯賽又拎過歐聯。
反而我幾欣賞佢嘅戰術，先唔講佢係咪無限金錢先打到咁嘅戰術，但睇下依家鏝個隻傳控，有時啲組織真係好靚，唔到你唔服

利申非鏝迷

真 哥狗上任巴塞就全城睇好 成隊波有曬form 早兩年唔係雞胸

76聯賽廢

收聲啦垃圾，拆人隊最勁

屌您全家咩，唔識波先會讚

真係唔夠ching你識波，得閒教下細佬啦

但Tiki taka 只係適合上游球隊
個人技術同戰術觀念要好高

又唔好講到摩佬固步自封
對住對手高壓強攻 費sir當年都係死守為先
而且摩佬防守起家 佢再係佢戰術再極端化防守都正常丫 你要佢轉為主攻型教頭會唔會要求過份左
佢套戰術就係要守到對手無癮莫哂氣先打反擊但點估到今時今日咁多主攻球隊既體能可以頂足全場甚至全季
但其實除左猁同鏝 其他主攻球隊聖誕快車都有回落 唔係曼聯都追唔返上去
其實曼唔多唔少要多謝摩佬上半季盡力守頭6同以戰養戰 季尾先衝得起
而且要對付哥帥個套就好似猁咁只有同佢對攻攻到佢都驚先得 佢而家連對手死守都有辦法破埋

成日覺得連登仔話要人點點點去證明自己，我先佩服佢呢個講法根本就on9

哥狗唔係靠金錢足球先做到頂級教練
而係佢係最識玩金錢足球嘅頂級教練

講到玩金錢足球易好多咁
首先教練個名氣吸唔吸引到球員想跟你踢波先
然後買左一堆大帝返嚟你壓唔壓得住班友
球員紀律，出場多少，情緒等等

然後打得大球會，目標就唔係一季半季好成績，因為呢個係基本。基本上要年年聯賽冠軍，n屆歐聯拎晒先服到眾咁濟，呢個穩定性同壓力同打小球會完全唔同

依家曼城個套唔多唔少都係拜仁時期試出黎嘅嘢

個陣拜仁成日轉陣轉人 印象中有段時間場場唔同陣同球員擺位 有時出類似3241 343嘅陣 艾拿巴中堅 拿姆打防中 俾兩翼拉邊 可以話係inverting fullback嘅雛型
如果計返曼城 應該就類似delph+walker

加上佢係拜仁時期最勁係兩翼robbery 最尾個季有快翼costa coman 哥迪奧拿就索性減少後場猜波 多咗放長傳去兩翼俾佢地爆入禁區 直接衝擊對方後防而唔係將對方禁死係禁區 係中路慢慢磨
睇得出佢係德甲個球風俾巴塞更加直接 多咗向邊路發展 嘗試去適應巴塞體系以外嘅足球風格
如果以曼城上季體系黎講 就好似sane+sterling咁

而當年歐聯四強成日輸波
正正就係遇上當時好屈機嘅西超球隊
第一季球員同哥迪奧拿戰術理念唔夾 班球員想打返上季軒歷基斯嘅戰術 搞到進退失據 輸咗俾反擊力強 速度快嘅BBC組合嘅皇馬
第二季遇上有技術水平極高嘅MSN嘅巴塞 基本上可以話三個人玩晒咁制
尾個季就遇上有全歐數一數二防守體系嘅馬體會 加上個場沙奧尼古斯上咗身

但哥迪奧拿打歐聯作客通常都會碌柒
印象中佢歐聯淘汰賽作客個勝率好低 十年24場入面好似贏得5場（計到上季）

巴果陣好憎佢
依家服左 雖然金錢cheat買人 不過都要買啱用得著先掂
由買人到戰術都咁勁

作為利迷，再舉個例子
講到打細球會/有限資源踢得起
肥賓應該啱晒大家口味啦

佢最叻係如果球員服佢嘅話，佢可以係近乎零資源嘅情況下以戰術打出最大嘅成績

但佢打大會嘅成績又點呢
咪又係壓唔住班友

所以根本教細球會叻唔會更加證明到啲咩
總之教到隊波成績最好嘅咪就係最好嘅教練囉

最後果啲咩我媽媽教都得果啲
人地大會做乜鳩要搵你媽媽教?跟本keep住有大球會想請你做教練已經某程度係一種實力嘅證明嚟

班霸三年都四強比人踢出局都叫接受到？

大炒出局 唔計

安76 教拜仁教到俾人炒左
連登仔既阿嫲一定教得好過安76啦

拜仁冇得 無限買人麻
佢黎金曼 清走左幾多個後衛

我好肯定哥狗會名留千古 最勁既係佢傳控風格影響左全球球壇
不論足球意識 進攻理念 走位配合 足以影響所有球員 教練 技術 青訓 都睇住佢黎走
如果足球規則冇咩大轉變 傳控流應該會玩足未來二十年

何輝話如果牙古路22-23個陣已經比哥帥教
佢而家就會同美斯同lv

on9兩條友完全唔同性質

最欣賞佢個人謙厚 從來無串77

最記得當年摩佬國米贏左巴塞 衝入場度串77 第2年佢去皇馬即刻比巴炒5比0 完場哥帥一句野都無講 禮貌握2下手就自己就走左入更衣室

我都好記得第三年對馬體會嗰場，拜仁踢得超熱血

決賽對MU果場都係 ETO就係右翼位入第1球

佢買嘅辛尼、拿樸迪、史東斯、艾達臣、獲加都唔錯喎

邊個英超榜首

你睇下摩奴,沙利,同雲爺爺既成功率
熱狗都要執3年先成形
哥9老細只俾佢一年時間

成班紙上談兵，覺得有錢就易教
當日加米仔日日瘋狂吊人唔識用人同排陣
結果點

你面對既係人，球員係人,對方球隊都係人
你估真係咁易咩
金錢足球用得好都唔易事

利申：最憎疤狗，以前日日反佢

年尾結算咪知

哥狗去到邊都有好成績，想反佢都難

連登仔最鄙視哥狗教到風生水起，最鐘意既摩daddy而家連波都無得教

拜狗班垃圾本身就廢
又唔撚聽教練教都可以入哥狗數
再講, 就係真係哥狗唔掂, 唔掂極都連續幾年入4強
近年除左皇馬, 邊隊班霸做到?

三冠班底都廢
陣既拜仁橫掃疤比你話廢

利申：唔係反亦唔係迷哥既拜狗

反而我想睇冇美斯既傳控流可以去到幾遠
又或者會唔會再多隊西班牙用傳控流贏大賽冠軍

佢係拜仁我覺得唔算係失敗，可惜既係佢同軒加斯既戰術太唔同，要好長時間去適應

哥氏拜仁第一季去到第三季其實唔同咗好多
第一季佢太執著於控球猜入去，但去到第三季見到佢明顯多咗好多傳中波

可以話哥三季既拜仁係繼軒帥三冠王之後近年最強既一隊，四強對馬體會次回合之後施蒙尼都話個一隊拜仁係佢遇過最強既一隊

即使上季軒帥回歸之後都明顯冇個一隊拜仁咁惡，個陣我敢講個隊拜仁全歐攻力最強，利雲同梅拿既進攻組合可以比美bbc msn

諷刺既係反哥帥既梅拿係哥帥走咗之後越踢越頹

即使係德甲出面個個覺得我阿媽帶都贏既聯賽其實哥帥走咗之後都越嚟越贏得冇說服力，個陣破哂紀錄不過你地會覺得拜超唔計

我相信哥帥如果教得一兩季拜仁應該真係可以有力贏到歐聯，但係呢到係冇如果，之後無論點啲人都會覺得哥帥係拜仁係失敗既時光

利申：佢賣走咗拜迷最愛既文仔同小豬，將jm放落中堅到浪費咗佢幾年時光真係令我迷唔落，但公道講佢係一個好教練

佢果套2-5-3陣真係創先河

有利雲 唔洗文仔都合理 唔通擺文仔打後備佢又會肯咩
另外小豬賣走之後踢成點大家有眼睇 加上佢自己都想去下其他聯賽試下
至於馬天尼斯我唔評論 我唔覺得佢打中堅有咩問題

哥迪去過3隊 三隊都是本土最有錢 班底最好

當年疤其實尾個幾年己經打唔贏皇既防反

今年鏝個陣好強 但都係同利差不多分 但個金錢差距就原全唔同

其實除左鏝 都仲有車同兵工廠打傳控 但無錢既結果就係無得變 睇死左就變唔到 或者叫 你練一套戰術唔夠人地破你一套戰術快

但如果你有一班極巨實力同深度的陣容 你可以用唔同人打唔同化學作用己經好大分別 你可以做既針對性都更多 你對傷患同疲勞問題都唔同

就算係回落但點都會有情意結
況且頂小豬既人係老過佢既沙比

但沙比有貨賣 小豬去到曼聯收哂皮

無計呢個年紀去英超
其實沙比同豬可以輪換 個陣我好記得拜迷子狂屌佢死出沙比 明明沙比真係唔夠力打足

同埋沙比要佢個年紀踢高位防線真係撚鳩佢 成日俾人一推就過 saul大爆發個球佢都有份
呢個都係點解屌哥帥放jm落中堅既原因 明明有個咁強既防中但死擺佢係中堅位到

鏝今年有幾場怪怪地

啱
成績最實際
一個教皇馬車路士獌狗都係教到第三季自動退出競爭比人炒魷魚
一個西甲同德甲都試過三連冠英超爭取緊冧莊 教波咁耐以來淨係試過一季無盃捧

講乜戰術都嘥氣 高下立見

因為jm做唔到哥帥果種防中既要求
哥帥要d防中做轉守為攻既第一點
除左要ball winning 遮線 執第二點之外
仲要轉到邊 放到過頭波／直線同埋即彈個波上去

令到足球運動沉悶指數幾何級上升呀屌佢
猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜

講真
教得差就唔會臨走都成個球場歡送佢
有球迷求佢留低
走左都同拜仁老屎忽們有計傾啦

其實佢都唔算失敗啦
三季都喺歐聯四強

相比之後安76教唔到兩季就比人炒
尼高高華十六強止步
就算Heynckes都有過三亞王嘅不幸戰績啦

德甲要三連冠好似好易咁
事實上咪又係佢教先至好似咁容易

拜超冇聯賽姐係？

入歐聯四強輸比西超叫失敗
咁十六強輸比西維爾叫咩

實力真係有,話佢係現今教練top 3都冇誇張,自己唔太like佢都冇得唔認

不過感覺上佢啲臨場調動真係好差,好似永遠冇plan b咁,自己贏開嗰套戰術咁岩某一兩場唔得就完全放棄等完場算咁,所以喺疤之後都冇贏過歐聯

我仲好記得前幾年鍠對拜嗰場,輸2粒之後佢乜柒都唔做,完全放棄咁坐喺教練席飲水等完場算9數個樣

佢打法機械到冇左踢波果種熱血

您教過？屌您啦

有無日子
好多6-2好撚亂

肥賓摩佬強項

曼城呢隊算唔算最強之茅

夏薩特走啦，留係垃圾車做乜9

最強雜耍

哥帥去車仔比人逼宮咩

咩料? 轉風向真係轉得快

皇馬人腳點同國米人腳比?

我都記得，順便share呢篇文

史東斯又俾人屌到開花, 依家都仲係錯漏百出, 竟然都有巴狗吹奏

ok,就當史東斯好差，但其他四個都係好嘅收購

人地唔識英文啊

2009年5月2日

講plan b神級 一定係費sir同摩佬 其他好多都係一落後就on99等輸

啱，最理想係保斯基斯嗰一種防中

穩定咁破大巴打聯賽好有用
出到歐聯要鬥控中場就第二回事

是咪on9
祖赫特都吹奏

最早將Javi Martinez去踢中堅嘅人其實係比爾沙
嗰陣仲喺畢爾包

你有無睇過金曼波，依家仲邊係尻猜

利：依前睇哥狗巴會訓著

呢幾年先睇波?

佢係勁既，不過佢套戰術就需要球隊肯科水先發揮到

主要係軒老嗰隊拜7up疤狗拎埋歐聯
哥狗隊拜就四強連負西超隊
同埋拜盡收國內神兵，挖空多蒙特
三連德甲真係基本要求

其實可以掉返轉咁唸,肯科水既球隊需要佢既戰術

真心覺得佢買人幾屈機，買親都由本身一般料變到世界級，b.silva新加盟果陣明明比人話好快無氣，屌依家走上又走落，禁住馬列斯係後備

但係佢黎左曼城換走左大半隊先踢到咁勁bo,
佢未黎之前曼城一樣好捨得洗錢，
所以就算球員有質素都未必融入到哥迪奥拿套戰術

靠反應
基本功，手法低劣

辛尼同埋辛真高都係

拜仁拎德甲係工作一部份
返工準時唔遲到，你都唔會叫老闆讚你叻仔

我屌你老母

嗰班友應該冇睇過以前嘅皇馬

皇馬試過集齊4個金球獎加兩個金球獎第二

鍠所謂嘅無限金錢有9用咩,全部都係老細想買邊個,唔係俾教練買人補強

轉風向
唔明

我覺得唔可以咁比喻

佢係勁係戰術方面，暫時一定係最top
我覺得如果佢去有筆直限制既強隊教都交到貨會更受人尊重
例如阿熱多蒙特拿波里呢d

老實講有限筆直嘅球隊佢一定搞唔掂

拜仁時期隊波其實係打到歐聯冠軍水準 聯賽場場都壓倒性 提升球員又勁（走左之後高文哥斯達廢哂）

利申多迷

數據冇得呃人

拜仁其實真係不過不失 3連冠基本野 歐聯4強差咁D 你又唔可以話佢廢
睇番呢兩三季拜仁鳩下鳩下 同佢教戈陣真係大熱輕取冠軍

到你老母位

咩都唔講
佢可以用到史達寧咁勁都服左佢

我覺得佢可以令熱刺成為爭冠球隊

就當, 屌你d死巴狗
高價收購人地主力梗係勁架

on9 比你d唔睇曼城波既人屌姐不知幾撚勁

佢兩個出到場先講啦
兩個都成日傷

哥迪奧拿一心換血，點知俾人阻住

兩翼幫拜仁入左高文哥斯達
之後賣走哥斯達繼續用2r然後入哂哥狗數
中場老又幫你買左維度爾甘美治泰亞高換血

慘得過佢買得貴之餘但係升值個下痴線

Sane b. Silva KDB Jesus sterling delph呢堆賣返出去肯定仲升左

以古天奴賣到135m黎講
sane b華都最少捱近哩個價或以上
sterling 英人仲貴

兩隻翼老到痴線....拜仁仲可以繼續用.....以前就話雙翼齊飛勁到癲...依家都仲用緊呢條橋....真係抵拜仁沉淪

一億買到mendy同walker咋

今季回收基拿比同買咗A Davies
終於都搵後生仔接棒

你講個堆一半唔無佢買

我比較欣賞高普 賓尼迪斯
呢d領隊起碼會挑戰自己 用比較小既資源去做低強敵創造奇蹟 打機黎講 哥狗呢d叫做用金手指玩或者將個模式較到easy

都係既
有3個係上手

不過比較佢黎前黎後
佢令球員升值既能力真係好勁
Sterling 真係恐撚怖

今季過後施真高都會升
反而文迪係咁傷起碼跌左一半

加利仔當日吹到天下無敵
同呢度既人一樣

有時覺得佢害佢耶蘇同小花基友
係球會踢到咁好 踢國家隊咁差
花迷然後怒屌，你害撚死小花

佢只適合教班霸
同樣地某些只適合教中/下遊球隊

之前睇過篇文章
鏝個老細放錢，放權，仲有肯比時間哥狗創造鏝盛世

其實哥都想創造歷史幫鏝拎歐聯

起碼有理念有想法先

教到屎波寧變入波機器...真係好勁

話時話 個三年買左幾多德甲人過黎拜玩單機？

大家只係睇輸果幾年點輸
冇咩人睇到佢對足球戰術既衝擊
對上一個對戰術有衝擊既已經係沙基既十字聯防

無睇波就唔好9up

唔係講笑 依家曼城好好睇

可惜高普有個缺點:就係成日唔輪換。

嗰個係摩連奴式4-2-3-1
2010世界盃起碼有一半球隊打呢個陣式

節奏好快唔同以往巴塞

仲有費sir嘅4334
而家車仔曼城利記學哂呢個陣式

我講緊既戰術衝擊係TIKI TAKA

金錢足球要用冠軍數量去評價成就

如果今年鏝再冧莊拎英超
以鏝近三年的投入，絕對係成功

PSG?

Psg算失敗

唔係好同意
4231 442 433 都只係陣式名

我意思係踢法 4231 快翼442 都有 分別係內切同傳中分別

但哥9真係創出9猜式踢法 獨步天下

西班牙都係靠沙維小白影帝9猜贏世界盃

法甲同英超的差距太大
無論係資金投入定實力上都係

鏝若然能夠冧莊拎聯賽冠軍，會比PSG更有代表性

4231咪顯示左嗰個時期保守穩陣嘅戰術風氣
係呀, 同一個打法, 理念可以用唔同陣式去演繹
咁嗰個時期點解咁多隊都用4231?
咪就係因為嗰期個戰術理念係相對保守,
而更慘嘅係教練們竟然搵唔到其他更好嘅陣式去演繹導致4231橫行
就連推祟控球進攻風格嘅西班牙都唔敢照搬巴塞套433去國家隊
迪老不得不將陣式稍稍調整, 加多個防中打主流4231
咁都唔算係你口中嘅一個戰術衝擊咩?

近幾年大賽冠軍都係打防反你又唔講

B施華今季進步到不得了

鐵人

高普真心勁,雖然佢亞軍王,但係望下多同利有咩人腳(非抽水),咁都可以入到2次歐冠決賽就真係有料到

體育運動始終都係成王敗寇
你會唔會話2002既利華古遜係傳奇球隊？

葡萄牙 打防反 我明
法國打防反？
德國打防反？
巴塞皇馬打防反？

利華唔傳奇
傳奇既係三亞王波歷克

B華 史達寧 辛尼
全部都係跟咗哥帥有進步

德國唔係

但法國 皇馬 真係防反

摩狗對現代足球戰術嘅影響其實好撚大

而家英超啲下游打big6十隊有9隊拍大巴
搞到啲big6一老鼠拉龜場波就好悶
以前完全唔會咁玩

升咗一個level

或者唔係叫防反
起碼呢十幾年嘅euro wc都冇咩進攻型球隊奪冠
好多都係好保守 打穩陣波
賽制問題

哥迪奧同摩連奴 兩個我都欣賞

250唔止一個level啦

究竟識唔識
齋死守無反擊=慢性自殺
同埋死守係哂體能過主攻好撚多
所以你見馬迪果啲已經揸乾哂
守唔係問題 你冇反擊 死守就冇意義
係曼聯3年 啲反擊套路完全冇進步過
一尾退 最後果年明顯走火入魔
對打比郡都要縮 0反擊威脅比人撚到完場
仲要接近full team黎
叫佢要與時代並進 要有反擊套路
唔係齋守等輸等入運氣波
唔係叫佢轉為主攻型教練

個人意見點解哥帥唔教中下游球隊
因為佢自己對足球同埋策略有一套方式
需要有質素既球員同肯比錢既球隊
中下游球員+球隊全做唔到
工欲善其事 必先利其器

清高係撚佢賣；仲要話自已manc 迷，睇唔出有幾迷

佢教既拜仁讓2.5球都敢照屌落去

今年呢隊

🤨🤨🤨🤨🤨高價買主力就一定勁係咩邏輯

盧卡古？
希古恩？

哥氏拜仁功力真係好強

A米4個10號
轟三核

巴打出咗世未

打反擊啲人唔夠快
班後衛唔係真係咁守得 冇目的咁守
以前係車仔係有目的 逼人去死位

柒撚完未
上季破晒記錄拎英超石頭主力黎
第一季就真係柒
上季同今季已經好撚左好多 由其拿撲迪黎埋2個夾得幾好
少睇曼城波就咪柒出黎鳩up啦
又要叻唔撚切咁

笑死人 仲話要多謝摩佬

一話走啲大會即刻搵佢就知有料啦
雲加而家工都無得開

隊隊爭住要哥帥

成班做乜撚野
原本Dzeko 係外借Roma一年
賣係哥狗上任先賣

on9 借果陣係連買斷option
哥狗有撚得say 咩 仲話係曼城fans

哥蛇中意主攻同控球在腳一定教強隊先岩啦
反而中下游 我覺得賓尼迪斯最正

其實
成日話哥狗唔去弱隊證明自己
根本就係廢話來
出道教巴塞B隊直頭係低組別聯賽
咁啱有個機遇 升左佢上巴塞教波
當時正值低潮期 佢帶左隊之後威盡贏曬
到佢唔撈自然吸引到其他大球會任佢玩
拜仁如是鏝城如是

至於質疑哥狗去到細會唔撚掂嘅
其實咪一直都有細球會踢控球踢主攻
Paco Jemez教華歷簡奴
Quique Setien教las Palmas/貝迪斯
英超都有過史雲斯啦 尤其米高勞特立嗰期
咁去得嗰啲波教就唔會期望拎到冠軍架啦
李斯特城奇蹟咪又係得嗰一次
而且我唔信哥狗能力上會弱過上述幾位

沙里都教到隊拿玻里出來 你會唔會覺得哥狗唔得？

高普擅長造星，無論多定利都好少買超強球員，通常係買二線頭一線尾然後谷到上一線頭例子有奧巴美羊，文尼呢d
當然舊年一個vvd一個alison破左佢個傳統
但高普個調動係好撚垃圾，當然同人腳有d關係，後備深度同鏝係2班波
但都可以輪換下掛

沙利？ 一教車仔柒到咁都拎出黎吹奏

利申 車迷

你睇清楚我講咩先回應ok

天生冠軍王者

西，德，英超玩哂

下年玩埋意甲，人生完美

又係呢啲on9 仔 憑咩認為哥迪奧拿要你服

講緊風度呀 讀多幾年書啦係度講人腳

講無限金錢堆傻鳩，皇馬曼聯車路士唔通窮呀？又唔見咁撚勁？
連登連美斯都有人反，其他球壇人物應該更加唔使講想連登仔撐哥迪奧拿應該要佢起碼廿年年年四冠王先得

Pep Guardiola has now reached the final of every cup competition he has ever entered as a manager:

✅ Copa del Rey
✅ UEFA Champions League
✅ FIFA Club World Cup
✅ DFB-Pokal
✅ Carabao Cup
✅ The Emirates FA Cup

首回合特登唔攻係哥帥既部署

出馬列斯同雙防中辛尼迪布尼拎嚟擺

哥狗又輸

???????

88分鐘有出

binc

88分鐘換人
戰術大師

花式打J

條咸家產快d躝

你估到佢就唔係哥帥啦

皇-本身好勁 但近年唔洗錢
獌-本身好廢 但近年洗錢
車-本身好廢 但又唔洗錢
鏝 本身好勁 但近年洗錢

成日吹撚到哥狗幾勁幾勁 屌 文仙尼教曼城都拎冠啦 比你搞3季 結果都仲係得聯賽 歐聯就得個柒字 真係唔知勁係邊

即刻掌咀

究竟呢啲神級教練係點樣教波

垃圾教練

好能勁

驚撚到呢 出雙防中 戰術大師好波

通常嗰班都係朗迷嚟證明自己
六冠王都證明唔到

去到拜仁咪證明左自己唔得

皇唔勁？ 三連歐
曼係廢
車 洗錢有歐
你垃圾鏝洗咁多錢得聯賽就返你老母閪啦

下輪反cup bin晒樓上

垃圾
隊隊都開局咁靚狗都攞到冠軍

學連登仔話齋咁既人腳我阿婆都識教啦

輸場波就質疑哥狗唔係好領隊好領隊要100%必勝架

佢自已一早預示沒可能拎哂4冠 你懂的

係拜鏝連歐聯都冇

仲有次回合，放心

哥帥

安心出局

安心欣賞 回家好好欣賞

又八強出局

又一次證明哥狗真係好撚廢黎手輸多場比熱狗連英超都無埋

係

但佢將鳩猜克服制空問題 你睇下上場阿積士對祖就大約知道個控傳概念

真心欣賞哥狗又一年歐聯出局

未克服到

哥狗唔係話佢唔勁
但唔好吹到咁大
有咁多錢買好人你就話其他隊仲差
咁同支那成日搵印度比有咩分別

皇馬3連冠
前年5冠都唔勁

連續兩年比英超隊踢出局仲點做英超之王